遇到啲人散彈當步槍用可以點

當劍用

咪打到你一世A09囉

散彈當狙擊槍用

上刺刀當矛用

加佢入五毛list post上cc台

彈入咩彈頭啫